'Ik was er zeker van dat je het had gedaan.
Heb je een scène met haar gemaakt?"
"Ik was brutaal, Harry - perfect wreed.
Maar het is in orde nu.
Ik ben sorry voor wat er is gebeurd.
Het heeft me geleerd om te weten ikzelf beter. "
"Ah, Dorian, ik ben zo blij dat je het op die manier doet!
Ik was bang dat ik zou merken dat je in wroeging stortte en dat mooie krullende haar verscheurde de jouwe."
"Ik heb dat allemaal doorgemaakt," zei Dorian hoofdschuddend en glimlachend.
"Ik ben nu helemaal gelukkig.
